每次公廁屙完屎 一開門就有人衝入你果格屙屎就會好尷尬

有無人同我一樣，到底點解會咁 應該點解決呢種感覺

入番去繼續坐

下一手心諗：好撚臭呀，屌你老母

因為平時我中意去d 有人去過。好正

等出面無人先出去

一坐低仲有股餘溫

仲有d菌同鳩毛

會驚臭親人同沖唔走d屎跡

係
之後果條友唔用走返出黎覺得好尷尬

最驚係個廁所塞左

你係廁格點知出面無人

之前好似有新聞講，有條友因為屎忽有暗瘡，去公廁，感染到食肉菌，引致壞死成隻腳

去公廁大便唔沖廁

聽聲

一兩個排緊隊邊有聲

仲要壓水花

咪on9
你唔記得既話去搵番段新聞先

其實男廁廁格排得隊都係為左要痾屎，亦都預左入面果啲痾緊架啦

驚春咩

僅出事前曾被公廁沖廁水濺到下體附近傷口疑中招

好似係依個，唔記得details啦。

排緊隊既人都有氣息可以感覺到